張振朗真係多得黃心穎唔少

第一套擔正做男主角既劇《堅離地愛堅離地》因為賓穎而被抽起唔播，仲有一套兩個做男女主角《牛下女高音》都應該做倉底貨

抵啦 呢條友都唔係咩好野

抵啦

黃心穎唯一價值

成個tvb都多得條8婆唔少啦
d劇幾多套都有佢份
天后老公都夠膽搞，得罪咗天后個班fans，佢d fans正正係七八十後而家消費力最當打個批人

龔家欣都係好慘，《堅離地》女一呀

呢條蛋散邊度係男1料
以前成日扮chilam 都唔知邊忽似

抵啦,同何廣沛拍3日2夜拍到咁撚hea
報應黎架,一啲都唔專業

改播楊明、高海寧主演的《婚姻合伙人》，都係第一次擔正做主角

你講完就唔覺得有人慘了

呢條撚屌仲鳩過唯唯

呢樣就係對佢揀girlfriend都唔揀自己人嘅制裁措施

有睇夏威夷嗰兩集都知天怒人怨
大佬都唔係求你成集都著泳衣行沙灘啦 因為都知你條友係無波既
但兩集好多部分都係佢睇何廣沛玩 自己唔玩 甚至連個人都消失埋 不知所謂

陰公 我係佢實憎死條八婆

衰撚過何廣沛一條友去

冇計 當年巾幗3 都雪咗N年

chi lam咁柒都好扮就知佢有問題

睇thomas好過賓妹